[ 廣東話Westbrook主題曲 ] 直到西書的盡頭

片：

----------------------------
原：直到世界的盡頭（男兒當入樽）
詞：正宗教練
唱：戴晉揚Mark Tai

起西書廟比佢
望個癲佬 拯救呢隊
我晚晚裝香比佢
賀佢完成宏大壯舉

神話紀錄又再突破
其實佢仲教曉我
唔入再射過
唔劣啲高手最怕熄火

以往個個串爆佢射完未
唔留手 緊有佢道理
就算炒粉 永無避忌
唔會死狗 無thur晒皮

佢嘅數據爆到究極離地
頹勢扭轉 靠佢傲氣
用每一口氣
同强隊收窄實力距離
唔係KD可婫美
成咋香 裝比你

痛過再戰以往錯敗埸地
神勇西書 我撐硬你
被咖哩哥 猛咁做忌
唔淆底 想報復有期

殺到上去再無退後餘地
嚟到Playoff 要有掟企
就要爭口氣
從前失足過後又再嚟
成棟西書廟等你
全部Fans等你

留定叉燒比你

自推

幫你推

多謝！

一直有聽你啲歌
呢首冇乜feel
最正我覺得係 馬刺我大權當道

認同！馬刺的可愛最正

等我下首

好！等你

包你滿意

唔係西書fans 但最後一段都有小小感動

正

西書fans 表示好撚正

推

WBfans 推

好撚正